# web_site_do_zero_fatec
Esse é um projeto desenvolvido como tarefa de casa para a construção de um site de restaurante, e foi utilizado HTML e CSS da disciplina Programação Web  do curso de Análise e Desenvolvimento de Dados da Fatec (Taquaritinga - SP).
